古代「女性宮刑」手法曝光！割乳、鐵鉤扯子宮...存活率幾乎0％

網路上流傳女性當時受「宮刑」的器具。(圖/翻攝自頭條號史為先)

近日隨著電視劇《如懿傳》、《延禧攻略》熱播，讓民眾們再次「穿越」回大清時期，許多人更因此探討當代的服飾、妝容。然而說到了古代宮廷，最令人印象深刻的莫過於是皇上身旁的太監。但許多人不知道的是，在古時竟然也有受過類似「宮刑」的女性，且手法相當的殘忍、不人道。

在中國古時，民間有流傳著「女太監」的製成方法。首先，他們會先將女子綁在柱子上，並且從她的口中，灌入一大碗具有麻醉效果的湯藥，待藥效發揮後，便拿了一把打鐵鉤，從她的陰部深入鉤到子宮，隨後掛上重物，用力拉扯，使女子的子宮與卵巢自然脫落，再將其用刀子割下。此外，還會將該女子的乳房割除，待養好傷後，一位女太監就成功製造完成了。

對於上述這樣類似男性受宮刑的過程，其實並不是什麼「女太監」的製成方法，而是一種古代對女性的懲罰。雖然她們同樣遭受了閹割，但絕大部分是因為宮鬥失敗的緣故，為的就是想藉由割去雙乳、子宮，讓她們在未來的生活，不但無法生育，也沒有辦法擁有性生活，手段極其殘忍。而遭受到這些刑罰的女子，據歷史記載，因為後果十分嚴重，幾乎沒有一個人能成功倖存。

不過有趣的是，許多民眾會把這些受過宮刑的「女太監」跟「女官」搞混。古時宮中女官的存在，其實是為了幫助皇后管理後宮而設立的，她們並沒有受到這種殘忍的「宮刑」淨身，因此在坊間存在著班昭、林妙玉等女官「被閹割」才能進宮的說法，僅是以訛傳訛、謠言罷了!

獵奇

華夏文化

人類歷史不嬲黑暗

lm

存活率0%叫宮刑定死刑？

賤種文化

嗱，宮刑還宮刑，死還死

痴撚線
好撚恐怖 以前d人會唔會反胃

唔會,班支那賤種仲好鐘意睇

圍觀睇人凌遲處死,劊子手要好好技術咁一片片咁削,唔可以整死個犯

如果唔係劊子手要殺頭,一片片既肉就畀圍觀既人食

好撚癲 就算我有幾憎一個人 都想佢一野死左佢算

唔好話宮刑啦，根本杖責你五十野一百野已經死硬咁滯

如果睇下foucault就會發現其實中西方一樣都係咁重口味

滿清狗係咁野蠻

個啲已叫痛快

諗起中史中文科同media瘋狂吹奏so called 中國歷史就覺得好笑
先唔講有幾咁雙重標準
你打人就係功蹟人打你就係民族災難
淨係講你的國歷史上對自己國人幾咁殘忍
對滅你國嘅侵略者俯首稱臣已經夠唒好笑

禮儀之邦

支持民主自由人權嘅年輕一代吹奏落後封閉殘暴不仁嘅專制君主同獨裁政權

「漢人」大一統政權唔野蠻咩

睇睇下個下身有啲痛同想嘔

甩哂成set野出黎再割

睇到鳩都縮埋

你以為依家大一統政權係推廣緊漢人文化？

我幾時有話家大一統政權係推廣緊漢人文化
我只係話所有中國歷史上嘅大一統政權都野蠻姐
咁事實上站係西方自法國大革命起嘅思想黎睇中有中國歷史上嘅大一統政權都一樣野蠻
站在平民立場呢啲政權隨時可以攞走你性命財產唔係野蠻係咩
至於現今中國推咁多宮廷鬥爭劇出黎無非係引人走向二分
帝制唔好所以justify 共產政權姐

凌遲真係好撚變態

以前啲人都好變態
歐洲唔係都有鐵處女咩

睇字都覺痛

車裂 五馬分屍 人碌<個字唔識打

人彘

子宮破壞

呢個又係變撚態
究竟要幾變態先諗得出咁做

凌遲先最變態

重以為你所講大一統政權係指中國共產黨
如果你所講野蠻嘅大一統政權唔係得東方先有，羅馬帝國、西班牙帝國、蒙古、匈人一樣係咁野蠻咁有侵略性
唔明點解你淨係強調漢人或者華夏

人血饅頭

反正中岀了也不會懷孕

咁講，全世界都有變態刑罰
鐵處女

炮烙、車裂 、剝皮楦草 貼加官 , 民間浸豬籠都已經夠慘

有可能咩
釣住一扯就成個子宮甩

插穿腸慢慢死

等睇反女權撚

唔係，好想而家港共班狗官咁樣俾人折磨死

水銀都好恐怖

歐洲應該得血鷹同掛拉分有得比較下？

睇咗幾句已經反胃，頂唔順

痴撚線

如果brazen bull真實存在 應該會係另一個層次嘅恐怖

好似話因為舊時冇乜娛樂，所以啲人好鐘意睇呢啲極刑

呢個真係殘忍既極限...

痛苦梨

港女割乳係唔會死，一塊膠布已經ok

終於可以用番呢張圖

講撚到其他地方冇咁樣

漢人睇住漢人俾人凌遲一樣好high

全世界都一樣咁黑暗變態，外國中世紀果d酷刑一樣好變態

就好似連登仔成日睇liveleak斬頭片咁

之前條父子虐殺片連連登變態佬都頂唔順…
古代人live住睇………………

古代仲要冇dna冇天眼又父權
都唔知幾多窮人幾多女人比人屈有罪要服刑

其實近來既 , 你地可以嘗試搵下ISIS ,墨西哥毒販行私刑既片 ... 遠小小，可以睇睇日本仔731 d 片 ...需然你認為唔人道 , 但呢d 變態私刑係現在世界既某一個角落仲發生緊 ...

連登仔標准雙重到仆街
落地獄啦

低等生物

仲有人血饅頭

中世紀女巫比人審問同火刑個陣咪又係成班鬼佬當娛樂咁睇

宗教審裁處

兩腳羊

中國由古到今都係大一統政權
你所講果啲都一樣
但係要考慮下西方帝國對自己人民有華夏帝國咁殘暴咩經過法國大革命之後
咁強調華夏嘅野蠻係站在一般平民角度睇中國對比呢段時間後嘅西方對自己人民凶殘好多
試諗下後者雖然拎殖民地但起碼識法治民主尊重私有產權
前者雖然都擴張打其他國家但係唔同朝代又點對平民呢

死全家啦臭鳩 呢d酷刑用落你條柒頭到就岩

其實 所有國家嘅歷史科都係咁

搵返翁虹套滿清十大酷刑睇下先

支那依家都仲有，睇下之前李旺陽

屠大乳

民間有流傳

竟然無人討論圖片中嘅器具係點用....

血鷹